覺唔覺商家佬已經唔敢出聲屌示威者 得返林鄭條傻9

笑撚死

又一城

傷到入肉
估唔到真香港人咁堅持

響應返政府呼籲同暴徒(三萬隻狗同港共)割蓆

藝人都好似係？

冇半個月都唔洗開

欺善怕惡
你惡過共產黨就會奶你

又一城係做咩？ 俾狗入？

人都死埋

係時間反攻啦

狗隊既春袋？點樣可以終極瓦解狗隊？
幫手推一推，等大家知道場杖應該點打

政府去商場消費咩

唔通叫果3萬隻狗仔支持佢地咩
叫佢叫雞就會

鄭立之前有篇文講，當示威者冇大台，商人冇大台blame, 就逼不得已要blame政府

pppppppp

要護旗嘅4個月前都護晒